hkcc psychology asso伏唔伏?難唔難升返上去?

想問下HKCC 嘅 ASSOCIATE IN APPLIED SOCIAL SCIENCES (PSYCHOLOGY) 係讀咩架？聽講係齋背我對呢科其實冇幾大興趣，亦都冇乜了解，主要想知呢科升nursing難唔難?有冇過來人分享下經驗

升nursing點解係讀psy

唔好侮辱psychology啦

on99想升nursing走去讀psycho

做乜鳩
升nursing? 發完夢未

Why not Health Studies ?

Hkcc收埋d on9 jai ga
Come hku space la others

Nursing同psychology有咩關係架

樓豬問得岀咁嘅問題仲弱智過毅進仔

原來樓主7個月前都開過Po 話想升返上Nursing
但係呢7個月都冇搵過資料同問Programme leader意見

如果你要升nursing係要讀health studies，不過入面係有科psycho必修科。要穩入nursing 講緊要gpa3.5以上，加油。

可能mental nurse?

mental nurse都係要nurse course讀上去

唔好害人啦

讀Nurse正正經經去護士學校讀好過啦
邊係讀Psycho

psy asshole升到上去比個叻你